緊急：政府講大話 送終條例仍然未暫停

緊急：政府講大話 送終條例仍然未暫停 大家睇吓截至7月31日 討論事務入邊仍然存在這一個法案

Push

push

pish

送中+國歌法

狗閪

其實一直都講緊
因為佢冇撤回

其實仲未係撤回

推

屌你老母

建議開post前搵下係咪已經開過，依家時事台已經氾濫

大話西請大話
其實仲未係撤回

dllm

因為個個都係八奇

壽終正寢 無話撒回

勝利方程式：遊行->死線->升級

Dklm

佢一直都係話等到會期完結 條修訂先會自然死亡

推佢老母！林奠死全家！

P

推推推

每個禮拜五, 禮拜日都係全民儲錢日
儲錢去旅行, 投資歐美, 去叫雞叫鴨
都唔好係香港燒肺

劏房波話香港經濟轉差
咁香港人要儲錢來應對

香港好多黑社會可能會打劫銀行
但係警察又怕左黑社會掉頭走喎
所以最好開埋外國離岸銀行戶口, 放D錢入去儲, 咁就安心啦

每個禮拜五, 禮拜日都係全民儲錢日
養成理財好習慣

大家幫手係Facebook, twitter, tg wts group 做文宣

人地明明寫係2019-3-29發佈

政府從來冇話撤回

咁都有

現在是 壽終正寢送中條例 ▶️元朗鄉黑▶️黑警暴力▶️福建毒立▶️荃彎鄉黑▶️ 送中條例神秘復活▶️
是不是上面個d不停輪迴

推上熱門

對準政權！唔再膠化！
五大訴求！缺一不可！

不要說push or 推
試著說：
不要大台 不要糾察 不要左膠 不制止勇武

推!

文宣做野阿

政府真係正仆街，淨係識講大話！所以我哋一定要繼續抗爭！否則香港仲衰過新疆！ ！

不重蹈2014佔中結局，大台不代表我

推 屌你老母林鄭想甩身

的確佢無話撒回，分分鐘突擊再2讀

Pish

仆街

一直都知未撤回

Be Humble

推死佢

Pish
文宣巴絲可唔可以用呢個 document 做啲野

要推啦
啲藍絲仲成日話收回咗，知咩事啦

呢個政府信佢一成都仆街

唔怪得話要提早復會

DLLM

2020年7月

推到全世界都見到

正仆街

下年七月

Dklm 真係以為香港人唔敢摟炒架喎

你呃人！

推爆佢

之前話未有schedule 姐
而家咪比返你

推爆佢呀屌你老母，壽終正寢都可以穢土轉生呀

話撚左呢個政府唔信得
推撚爆佢同我

緊係喇
都未撤回
程序係要撤回
佢淨係話壽終正寢ja

推啊

都阿

推呀
政府真係痴線

緊急！push!!

迴光返照

光復香港
時代革命

點解一定係佢地開主題我地曬時間去駁佢？ 點解唔係我地開主題佢地之後回應我地？

唔想知鐳射筆，外國勢力，大台，經濟差

想知葉虎，同志們，過期彈呀

屌

btw我都仲係覺得佢等緊警犬有人死民意翻盤

光復香港

玉石俱焚

dead佢老尾

推 文宣做野

好出奇咩 佢無講大話呀 都未撤回

Puahhhhh

呢張要放大整文宣，話畀全世界知

一定要推

777講嘢不嬲唔可信

呢個要推dklm

垃圾政權

緊急

Dead 佢老母

冚家剷

嘩 我屌佢老母

屌佢老母

推呀

死淋病

the bills is dead你老母

推比全世界知

推，根本由頭到尾都呃緊全世界。有d人仲信

推呀屌
真係信佢一成都死

痴撚線

推。根本拖

所以有d藍絲 高官。不停話 一樣 好好笑

不撒不散
五大訴求
缺一不可

睇嚟要再遊行

她本身話等失效，所以仲放係度。

推到佢老母冚家產

Push push

有人信過佢咩

推 五大訴求 缺一不可 8月9機場和你飛

有理由可以行動升級

好撚仆街

仆街食屎啦
咁中意送中
柒婆你送自己返中國住啦

屌你老母仆街林奠

推推推推推推推推推推

屌佢老味

推你老母閪

文宣煲大佢?

一早就知

對準政權，唔再膠化！

所有嘢背後大佬係中共。

光復香港，時代革命。

[緊急]請停止任何恥笑玩膠，做返實事！！！

[接機用］中英文宣 幫旅客認識香港

【和你飛】機場集會文宣資源集合

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

點解唔開發新技能用水，對popo傷害好大

[AN/IOS] 發夢罷食App - IOS 出左啦

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有30,831個簽名（9 Aug 2019 at 19:14）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

一定要搞一次大遊行
at least 100 萬
最理想係多過200 萬
一定要，呢個係香港本身享有既自由
而家連班狗一直唔批，正正係打壓緊
所以，遊行集會一定要搞
爭取返我地應有既自由，權利

要贏一定要更多既人企係我地呢邊
藍絲、紅底都係盲既，選擇性吸收新聞，
要求有一次同政府既公開對話，
目的係堅持五大訴求，
順便向公眾指出呢兩個月嚟呢個政府既問題
以正視聽

三罷
屌你老母林鄭淨係care 經濟
我地就要令到香港既經濟流血
逼使政府正面處理根本問題

佢一路玩語言偽術
就即係你路都冇停過

推佢老母炒蟹

精明撚： 依家個政治形勢佢唔夠再推架啦，撤回條例呢個訴求可以省略

又一巴車落你地到啦

繼續推

推你老母臭閪

一向都係咁講

淋病下星期二開始返會議呀

同支那一樣陰濕

助攻，望都望佢強硬

推到淋病壽終正寢

推 暫緩佢老味

推爆佢老母臭閪

我無野講

幫手推

不要大台 不要糾察 不要左膠 不制止勇武
be water be humble be smart

繼續出嚟

pushhhhh

the bill is dead llm.

俾果啲信已經撤咗嘅藍絲長輩睇呀即刻
嬲撚死我

dklm死仆街林鄭幾時死

[經濟戰] 中共林鄭最怕香港信貸評級下跌

連暫緩都係大話
呢個政府仲有咩可以信

撤回兩字係777口中仲難講過粗口

垃圾政府 on撚799

重來佢都係話政府抽起立法工作，條例會隨立法會會期結束壽終正寢，姐係下年好似係6月30日

佢都未撒回
有係度好正常，唔好大驚小怪

不能不推
巴打好眼力

屌你老母！！！！

預撚咗 從來冇相信過政府

推！

必須多做文宣話俾全香港人知

又話死左既

推，為咗一路以來既付出

DKLM

屌你老母推

推撚爆佢

屌你老母又講大話

你今次仲唔仆街？

撤回逃犯條例修訂呀!!
屌你老母林鄭月娥

一日未撤回 場運動一定繼續

賤格

屌

推，

推啊
屌佢老母

話撚咗港共信唔過

撤回

早排話訓左教姐
冇話唔會訓醒

幾撚誠實呀
話冇時間表 而家比時間表
話壽終正寢 而家死過返生
真係當我方廢以為搵唔到

做大佢老味睇下佢有幾仆街
連埋之前喜帖街「對話」
落街文宣比佢地睇下有幾醜惡

仆你個街

估都估到佢等暑假之後再推啦
壽乜9終乜撚正寢丫

可唔可以比返個文件會publish date ? Or 係邊到click 入呢份文件.
個個係index to....
係政府憲法網 最近既文件搵唔到呢份

cls

一大把車落 話條例已經停左既人到

一日未撒回，一日都會係度，隨時都可以拎黎討論，一日就可以過到喇

屌你老母臭閪

想200萬人一齊上?

推爆林鄭佢老母

Date of gazette啫

不過都係壽終正寢不等於撤回！
要求撤回！！

點解可以咁撚賤

Dead你老母

三百萬和理非上街

推到林老母出黎回應

Bump

根本冇離開過

林奠你襯農曆七月落去團聚啦

一日唔撤回 一日都唔撚信啦

求ＦＡＣＥ ＣＨＥＣＫ
如真
即做文宣！

柒婆食屎啦

咁撚古惑

必須推

天怒人怨！

cls政府

民間記者會一定要講

賤

食屎，仲有國歌法

跟本從來無講過撤回，只不過一班人喺度自欺欺人。如果唔係點會堅持五大訴求

好啱 遲早迫到人人上前線 林奠玩火自焚 好波

可以反駁班港豬話咩一早撤回左

pushh

文宣

PUSH

可以迴光返照

佢一直唔肯講就知咩事啦

【文宣】第一次民間記者會10分鐘版本 Share俾親戚朋友睇！

壽終正寢完依家起死回生啦屌

唔撚係卦

屌你老母林鄭

老實，林鄭冇講大話，佢係話壽終正寢，又唔係撤回，文件上面出現都好正常

所以要迫佢撤囉屌！

經歷過囍帖街，皇后碼頭，雨傘都知信佢一成賓州都失靈啦
個柒婆一日唔撚講撤回都咪撚鬆懈

比link可以嗎？

［林奠記招啟發］和理非勇武合作方向正確，團結是唯一出路

真係當香港人白痴㗎喎

其實一早話係冇停 根本議事規則入面冇暫緩呢樣野

政府又火上加油

佢講撤回都咪鬆懈呀

撒回撒回撒回

The bill is dead 又無話係邊條bill

不論是暫緩定係壽終正寢是不等於撤回

唔係點會拖到今日

下

我屌推！

林鄭月娥 大話精

屌你老母 當香港人冇到

所以點解五大訴求

撤回先係立法會承認既野

要推

Push!

都知佢一直講大話架la
不過今次真係火都黎

呢個問題一路都存在
我都屌過幾次
只係因為有一次畀巴打屌返我轉頭仲block埋我至唔再出聲

推到聽日個個頭條都係呢單野

大巴大巴車落去話政府已跪底撚到

Push and dklm!!!

屌佢老母 想借屍還魂

一直都無撤回過

推啊我屌你老母

仲想呃全世界

壽佢老母終正寢 林奠

林鄭呢條閪婆今日又走出嚟撥火

呢段野fb 不停有人post
之前新聞都講過好多次
發叔都講過
冇撒回到所以一定仲係度
大家真係追下新聞啦

我諗係因為有啲人的確未睇過，但與其開新post不如推舊post更好

死都唔講撒回 就係仲放係度

五大訴求，缺一不可

無講大話啊佢都無話會撤

推條毛？
之前正常有睇新聞都知
撒回先係可以係立法會拎走條法案..

大家知唔知憲報係咩？

仲係未撒回

林奠幾時記者會呀 快啲問到佢返返佢老母個閪到

所以咪話好采七一有衝立會
唔係當泛民落場監視警察
巿民落場嘅落場唔落場嘅睇人落落
班建制又入去撳佢老母個制架啦屌你
到時一個晏晝粒零鐘就二讀三讀完
仲要唔比你發言

幾時有撤過？

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

咁叫壽終正寢？

麻包袋

記者入

押後，仍存在，法律亦無所謂壽終正寢。

其實你地唔好7到咁
之前新聞已經講過係咁
亦都係大家堅決要撤回
唔要暫緩既原因

點解大話婆講左咁耐大話, 都仲有人信佢......
我好記得當年佢幫689助選話, 不求一官半職, 沒有做特首的打算.....

我真係唔明, 點解佢講左咁多個大話, 都仲有人信佢.
唔通香港人真係豬黎既?

記者辛苦哂
來緊可能又一日跑幾場記者會啦

求文宣大大力宣傳

謊言政府
說謊林鄭
送中有隱藏後手
等等等等

佢嚟過突擊就含得撚橡皮糖

做文宣！！！

而家呢一刻暫停咋 未撤回隨時可以二讀
直至會期完先至正式死亡（最後嗰句唔肯定）

之前有人講過會係咁
拜託唔好咁7啦
真係好尷尬

民間記招要講

快推上頂！

怒推

大話精

百萬人遊行核彈

呢個必須推

上唔到熱門

阻一阻你

今個星期行程

林奠壽終正寢

推呀
根本壽未終未正寢

推
多謝林鄭又比彈藥我地

屌 大話撚

煲大去

個日期。。。係真唔係阿

屌推啊

知佢個味啦 扮撚晒野

我無嘢講

籃絲閪今次我哋可以收佢哋皮

文宣材料

推上熱門
推俾所有藍屍睇塞住佢地把口

一直都知所以要繼續

點解會咁驚訝
直至會期完之前的時間幾時都可以再推
要實際進入撤回程序簽埋名先係宣告死亡
我以為個個都知

壽佢老母

屌你老母一定要推

推呀屌佢老母，想我地收？收你老母呀

我都好好奇
呢度唔知咩事，明明之前已經講過好多次
唔係點解一直講要真撤回
大家平時係咪唔睇新聞？

真係好7

各位手足冷靜啲先
佢做個記錄啫，留意翻個日期，唔好跟車太貼
不過從未撤回就真嘅

依家係暫援都唔係

大大力推

咪7啦

推啊
政府呃人收檔啦

垃圾正苦

壽你老母

咪又好似6.9個日咁囉 朝早叫哂班土共下奏二讀
要有預備即刻出黎

罪大惡極林鄭

推佢老母

大話既女人信吾過

係暫緩啊 停低可以再行嘅姐

Up

係人都知 佢一直唔用 撤回 都知咩事

係要宣傳政府信唔過 會講大話
所以唔應該接受任何袋住先方案
五大訴求一定要實現先得

所以咪又講大話囉

想復活

Pushhh

推文

入去睇下點樣減少手足落單！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

屌你老母呀死港共

我以為暫緩會寫出來(suspended) 點知原來連寫都唔寫，叫我地點信你啊林鄭，雖然本身都唔信

Dllm

[url]

係咩？
我見好多人發現新大陸咁
仲話拎呢張圖去做文宣
R晒頭

末有正式法律文件交立法會，放響度自然死亡？唔死就可能會番生。成個正苦都係大話閪。

推呀！

Suspended 唔係法理terms
憲報有冇可能會落？

議事規則無「暫緩」呢個選項

所以一直大家要爭取撤回

所謂「暫緩」，係無法律效力

一直好多人講立法會無一個term 叫 壽終正寢 只有撤回

垃撚圾政府

推！要狂share俾淺黃同港豬唔好俾淋病文字偽術fake

仆街！

不能說的兩隻字🤫

Wtf

我屌
我地真係
一個訴求就無達到
唔可以放過鄭月娥條閪婆啊屌佢老味！！！！

星期五 星期日
香港人罷買

個日盡量帶飯 真係做唔到
唔好幫襯 奶共既鋪頭 例如 吉野家 M記 養心殿

罷買 唔單止可以儲錢
始終香港經濟開始差
仲可以令啲零售商開始尊重民意

政治問題 政治解決唔到 就用經濟黎解決

從來冇撤回

偽政府唯一冇講嘅大話

倒台啦

推到所有記者都睇到， 當面質問7 婆

PK

呢個要推
估到佢 反口

再黎圍立會

唔推唔係人

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

唔係常識嚟咩? 做乜發現新大陸咁
就係因為暫緩只係rearrange唔討論住
一日唔撤回就一直都會喺議程入面
所以先堅持要佢撤回

壽佢老母終正寢啊

垃圾

仲生勾勾

佢呃人

想呃人？屌你老母

佢究竟想害死幾多人

仲未撤回，大家一定要加油！

不要解散軍

留係到比人瞻仰遺容

點解仲唔肯收手？

仆街，一直唔肯講撤回就係因為咁

繼續激起民憤

原來佢地不斷用閃光槍來攻擊市民同記者

嗱，壽終正寢還壽終正寢，撤回還撤回，兩回事黎，千其唔好搞亂

//////香港政府憲報第 3 號法律副刊2019年嘅目錄，所有2019年刊過憲嘅條例草案都會收錄，所以唔關有冇撤回/暫緩事。

都唔知d人做咩...
之前發叔都特登出黎講呢樣野
唔好俾對家捉住話你地無知啦....

//////香港政府憲報第 3 號法律副刊2019年嘅目錄，所有2019年刊過憲嘅條例草案都會收錄，所以唔關有冇撤回/暫緩事。

小心求證 切勿跟車太貼

仲要下年先會過期

中間發生咩事都冇人知

巴打好波
不過冇人會理

繼續
推到上報紙
做文宣
話俾藍絲知

尷尬到....

淋奠教你何謂「死過翻生」

講咗好多次
我地乜撚都未贏過呀
五大訴求！缺一不可！
咪撚咁快畀popo啲馬騮戲分咗心！！

推

光復香港，時代革命

推到民間記者會見到，拎去透過大氣電波質問正苦，兼推畀全世界睇！

推！文宣要做大呢單

嗱 政府做嘢呢係講程序的
就算口講會撤回
但如果冇人將撤回意向正式帶入程序簽署核實
都只會係林鄭的「建議」
要跟進就要跟到最後

死臭閪

比位藍絲入

都話條八婆玩九你地啦

擬定903中學生大罷課討論

暫低係咪直接唔係議程？定政府真係玩野

佢應該諗著，係唔係都會有警民衝突
面且又夠票，會強行通過
之後你再嘈就話係外國勢力

話撚左呃鳩人

cheap精 淨係識呃9香港人

推啊屌

立法會根本未開會,佢想撤回都冇辦法

林狗又呃鳩市民

推到所有人睇到

港共政府大話精

徹啊屌

預撚左啦

因為無撤回 仲唔明？

The bill is dead
dead你老味咩

早說她用的字眼不是法律用語，根本信唔過！

冇撤回（暫緩唔係法律terms)
就會係度
無論林鄭會定唔會再拎出黎玩都好

真係咁難明？

林鄭正契弟

推推推推推推推

求fact check

推依個

如果上哂報真係幾尷尬

推到叫記者問

林鄭月娥一直無話撤回

屌我要力推🤬

國際要知

壽終正寢？壽你老母

仆街林奠 地獄都冇位俾你

壽你老母終你老母正你老母寢你老母

係時候要做文宣啦手足們

唔識睇

29. 3.2019 係指推出日期？

屌咩push

Index to 係咩意思

dkgh 我要雙普選

冷靜d啦 立法會放緊假呀

搵緊文件
有冇人可以幫fact cheak？

推 緊急

究竟撤回左仲會唔會刊於憲報？

預咗佢，所以要企硬要佢徹回

up

佢夠膽再講？香港唔反轉我就唔信

300萬人遊行不是夢

呢個可以煲大佢

暫停都冇呀

大話連編

又講大話

仲有監控信用系統
一日冇真普選一日都大把惡法排住隊

[戰略］星期日北角之敵進我退

以林鄭死唔認輸性格
佢一定會

推呀屌屌

屌你老母。

Push 仆街

屌，怒推

壽你老母 語言藝術

推呀你老母！！！！！

呃9港人

所以大家一定要keep住

無撒回兩個字，一早估到佢籠野

要向世界做文宣，乜撚野 the bill is dead

冇人會理你
成班on 9係度push 推

樓主知唔知咩係憲報

其實大家一早就估到
如今事實擺在眼前

仲有國歌條例 dklm

一早講如果唔撤回就一直HOLD係二讀直至下屆會期完結先會消失

..

推到佢pk dklm

黃宏發之前都講過

政府根本冇做過任何手續

3月架盲閪

the bill is dead？你老母臭系

光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！

呢個係第3號法律副刊嘅Index，係目錄黎。
政府憲報一般係星期五出版，除非星期五係公眾假期，就會前一日出，而樓主果個係今日即2019年8月9日出版嘅憲報。

會出Index嘅憲報包括：
第 1 號法律副刊 - 條例
第 2 號法律副刊 - 規例
第 3 號法律副刊 - 條例草案
而樓主嘅就係屬於第 3 號法律副刊 - 條例草案

點樣知係第3號？
第3號係屬於條例草案，所以會見到每一項都係XXXX條例草案，頁頂都寫左係BILLS，另外個Page C271、C437個C 就代表住係第3號，而第1號係AXXX，第2號係BXXX。

點解無啦啦又會出現係個Index度？
因為係2019年3月29日 即第 23 卷第 13 期 嘅 第3號法律副刊page C489曾經刊憲過，下面條link就係當日憲報。Page C489係封面，所以網上無顯示出黎，但實體憲報會有，大家去圖書館會見到實體版

而Index係每個月都會出，今個月係8月，所以會出直至7月嘅Index，即大家睇到嘅Index to 31 July 2019。而《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例(修訂)條例草案》係3月29日刊憲過，所以直到7月嘅Index 都會顯示出黎。如是這，6月嘅Index都曾經顯示過，即下圖

撤唔撤回，曾經出版嘅憲報內容一樣係度，Index都一樣係度，而政府到2020年就會出2019一整年嘅Index，係紀錄，列出2019曾經刊憲過嘅草案

推上去呀

壽終正寢,死灰復燃

屌！

講大話成精

一開始就知係咁，唔係點會堅持撤回

無口齒

一直唔講撤回仲想靜靜雞推番？

推撚爆佢！

大台不代表我

大罷工啦 最強武器！

信我, 淋病等緊陳同佳放返出嚟
果陣就係逃犯條例復活之時

林鄭推大膽措施 我哋出最強武器啊

推俾想叫示威者少一事嘅中立撚睇

講咩大話啫, 不嬲都冇講過話撤回

Thx for fact check

又送彈藥
視港人如無物 玩弄於股掌之中

今次真係要對準目標 對準政權
日防夜防 家賊難防

得，繼續出

林病真係狗嚟

個啲收咗777貨既人 你地睇到未呀! 真係信佢會收返 on9港豬

彈藥黎

推！！

一定要煲大呢件事，示威回到起點 6.9
現在本港政局引致經濟下滑，一定要把呢個責任指向政府辦事不力。
而抗爭必須要繼續，要另政府屈服

記者朋友~

臭西呃我

咁大單野都冇人理 慘

巴打我推po咋喎

大膽

仆街冚家剷啦

睇黎大家都已經忘記左自己既初心

死臭閪林奠帶埋成個政府班底全部黑警一齊仆街冚家鏟全家落地獄

咁就要推下啦

大家可唔可以柒少陣
林鄭從來冇話過撤回， 有睇新聞一早知條草案仍然一直存在。
另外index只係一個記錄，就算有都唔代表佢重推。

可唔可以俾多d人睇到

幫推

推
身邊有朋友覺得呢個訴求達成左
一d都唔無囉

等個班懶醒講壽終正寢等於撤回嘅廢中
擘大對眼睇撚清楚佢

光復香港 時代革命

好狗

！

冇好野

所以一直叫佢撤回都唔肯撤真係好撚鬼

不要大台 不要糾察 不要左膠 不制止勇武

隨時可以二讀，送哂你班暴徒返大陸受審，到時唔係呀bill dead,係hk totally dead

壽終正寢不等如撒回

唔好炒車，呢份嘢同撤唔撤回無關係，03年9月撤回23條之後佢喺呢度個名都唔會消失。

我冇野講

Be Water Be Humble Be Smart! 不割蓆 不分化 勇武和理互相Cover!一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」〈光復香港 時代革命〉

唔好意思
其實點解大家放棄左deadline?

推！！！

The bill is not dead
彈出又彈人

推俾啲港豬睇

一定要推啦

有無成份嘢可以望下

大家堅快d拎哂現金，盡可能不要消費

推呀點解冇人推啊

咪同你繼續玩囉

7月31！

呢個係我地一開始上街遊行既原因同訴求啊！

屌佢老母點解仲o係呢度架

推啊大家 要推到全香港人知啊

！！！

推到俾全香港人知！

CLS

屌 國歌法

推！你老母

食屎狗正苦

屌那星

樓主
算啦
唔好再推啦
好冇

不嬲都講緊暫緩
未撤回

[集思廣益] 如果你係劉業成 你會用D咩方法黎解散依場運動?

從來暫緩，壽終正寢都唔係立法會議事規則用字。所以份嘢仲卡住等上二讀呢個狀態

點解無人推

再推

可以期內重推亦係事實
睇到連登仔個反應就知要再啟蒙 份嘢都唔重要

冇所謂喎

林奠今年再推姐係謀殺左自己

香港加油

個垃圾政府真係無恥至極
岀黎講乜撚野壽終正寢
暗地裏想條條例通過

所以咪話未撤回

點解冇一樣政策係有益民生嘅

政府黑警 講既都信唔過

暫停咗但無撤回

點解仲未推到上主流媒體????

推撚爆佢 屌！！！！

推返上黎

冇乜傳媒報依單
好撚重要
而家佢想推班黑警同市民對立
轉移視線

反黑警之餘
都唔好忘記初衷呀！
推

幫推一下

721

721元朗恐襲第22日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List
插贓嫁禍
太古近距離開槍 人踩人
警黑合作打記者 冇拉到人
示威者被打到頭破血流
黑警扮示威者做卧底
荃灣綠楊白衫打人

推上國際

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

認真理性討論post 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

咁既情況，佢同你講"撤回"你都唔會信啦，仲咁執著眼字做咩

幾個月，你仲未知個分別，都幾失敗

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

下年三月又黎

我真係想知而家d 人係點理解個分別，麻煩你講下

Lier

823人鏈

佢死都唔講撒回, 都知道咩事啦.

好奇有幾多人會信林奠真係放棄咗

7 婆同我地一樣
一輸就玩完， 你估佢會唔會？？

同23條一樣 只不過好彩當年互聯網唔發達 無乜人知道

［不推文回覆］
處理優先項目先

其實未撤回係正常，條柒婆只係話會提案撤回